---
layout: track
path: >-
  /mnt/usb32gb/organized-setto.media/assets/albums/darkweb/3-swipe-instrumental-.mp3
audio: /assets/albums/darkweb/3-swipe-instrumental-.mp3
slug: darkweb/3-swipe-instrumental-
albumSlug: darkweb
trackSlug: 3-swipe-instrumental-
coverPath: >-
  /mnt/usb32gb/organized-setto.media/assets/albums/darkweb/3-swipe-instrumental-.jpeg
cover: /assets/albums/darkweb/3-swipe-instrumental-.jpeg
format:
  tagTypes:
    - ID3v2.3
  trackInfo: []
  lossless: false
  container: MPEG
  codec: MPEG 1 Layer 3
  sampleRate: 44100
  numberOfChannels: 2
  bitrate: 128000
  codecProfile: CBR
  numberOfSamples: 12436992
  duration: 282.0179591836735
native:
  ID3v2.3:
    - id: TIT2
      value: Swipe (Instrumental)
    - id: TPE1
      value: 徒 Setto セット
    - id: COMM
      value:
        language: XXX
        description: Comment
        text: >-
          Cover art by Mattias Ritarn Lindström, Music by
          To&nbsp;Setto&nbsp;Setto
    - id: TALB
      value: Darkweb
    - id: TRCK
      value: '3'
    - id: TPE2
      value: 徒 Setto セット
    - id: TCON
      value: Cyber Soul
    - id: TYER
      value: '2019'
quality:
  warnings:
    - message: Illegal ID3v2 tag length
common:
  track:
    'no': 3
    of: null
  disk:
    'no': null
    of: null
  title: Swipe (Instrumental)
  artists:
    - 徒 Setto セット
  artist: 徒 Setto セット
  comment:
    - 'Cover art by Mattias Ritarn Lindström, Music by To&nbsp;Setto&nbsp;Setto'
  album: Darkweb
  albumartist: 徒 Setto セット
  genre:
    - Cyber Soul
  year: 2019
transformed:
  ID3v2.3:
    TIT2: Swipe (Instrumental)
    TPE1: 徒 Setto セット
    Comment: 'Cover art by Mattias Ritarn Lindström, Music by To&nbsp;Setto&nbsp;Setto'
    TALB: Darkweb
    TRCK: '3'
    TPE2: 徒 Setto セット
    TCON: Cyber Soul
    TYER: '2019'
all:
  TIT2: Swipe (Instrumental)
  TPE1: 徒 Setto セット
  Comment: 'Cover art by Mattias Ritarn Lindström, Music by To&nbsp;Setto&nbsp;Setto'
  TALB: Darkweb
  TRCK: '3'
  TPE2: 徒 Setto セット
  TCON: Cyber Soul
  TYER: '2019'
nextTrack:
  path: >-
    /mnt/usb32gb/organized-setto.media/assets/albums/darkweb/4-darkweb-instrumental-.mp3
  audio: /assets/albums/darkweb/4-darkweb-instrumental-.mp3
  slug: darkweb/4-darkweb-instrumental-
  albumSlug: darkweb
  trackSlug: 4-darkweb-instrumental-
  coverPath: >-
    /mnt/usb32gb/organized-setto.media/assets/albums/darkweb/4-darkweb-instrumental-.jpeg
  cover: /assets/albums/darkweb/4-darkweb-instrumental-.jpeg
  format:
    tagTypes:
      - ID3v2.3
    trackInfo: []
    lossless: false
    container: MPEG
    codec: MPEG 1 Layer 3
    sampleRate: 44100
    numberOfChannels: 2
    bitrate: 128000
    codecProfile: CBR
    numberOfSamples: 12526848
    duration: 284.05551020408166
  native:
    ID3v2.3:
      - id: TIT2
        value: Darkweb (Instrumental)
      - id: TPE1
        value: 徒 Setto セット
      - id: COMM
        value: &ref_0
          language: XXX
          description: ''
          text: ''
      - id: TALB
        value: Darkweb
      - id: TPE2
        value: 徒 Setto セット
      - id: TCON
        value: Cypher Rap
      - id: TRCK
        value: '4'
      - id: COMM
        value:
          language: XXX
          description: Comment
          text: Cover art and music by To&nbsp;Setto&nbsp;Setto
      - id: TYER
        value: '2019'
  quality:
    warnings: []
  common:
    track:
      'no': 4
      of: null
    disk:
      'no': null
      of: null
    title: Darkweb (Instrumental)
    artists:
      - 徒 Setto セット
    artist: 徒 Setto セット
    comment:
      - ''
      - Cover art and music by To&nbsp;Setto&nbsp;Setto
    album: Darkweb
    albumartist: 徒 Setto セット
    genre:
      - Cypher Rap
    year: 2019
  transformed:
    ID3v2.3:
      TIT2: Darkweb (Instrumental)
      TPE1: 徒 Setto セット
      COMM: *ref_0
      TALB: Darkweb
      TPE2: 徒 Setto セット
      TCON: Cypher Rap
      TRCK: '4'
      Comment: Cover art and music by To&nbsp;Setto&nbsp;Setto
      TYER: '2019'
  all:
    TIT2: Darkweb (Instrumental)
    TPE1: 徒 Setto セット
    COMM: *ref_0
    TALB: Darkweb
    TPE2: 徒 Setto セット
    TCON: Cypher Rap
    TRCK: '4'
    Comment: Cover art and music by To&nbsp;Setto&nbsp;Setto
    TYER: '2019'
previousTrack:
  path: /mnt/usb32gb/organized-setto.media/assets/albums/darkweb/2-darkweb.mp3
  audio: /assets/albums/darkweb/2-darkweb.mp3
  slug: darkweb/2-darkweb
  albumSlug: darkweb
  trackSlug: 2-darkweb
  coverPath: /mnt/usb32gb/organized-setto.media/assets/albums/darkweb/2-darkweb.jpeg
  cover: /assets/albums/darkweb/2-darkweb.jpeg
  format:
    tagTypes:
      - ID3v2.3
    trackInfo: []
    lossless: false
    container: MPEG
    codec: MPEG 1 Layer 3
    sampleRate: 44100
    numberOfChannels: 2
    bitrate: 128000
    codecProfile: CBR
    numberOfSamples: 12566016
    duration: 284.94367346938776
  native:
    ID3v2.3:
      - id: TIT2
        value: Darkweb
      - id: TPE1
        value: 徒 Setto セット
      - id: COMM
        value:
          language: XXX
          description: Comment
          text: >-
            Cover art by Mattias Ritarn Lindström, Music by
            To&nbsp;Setto&nbsp;Setto
      - id: TALB
        value: Darkweb
      - id: TRCK
        value: '2'
      - id: TPE2
        value: 徒 Setto セット
      - id: COMM
        value:
          language: XXX
          description: UNSYNCEDLYRICS
          text: "Y'en a mare de ce web\r\nIl est tout pourri\r\nOn peu plus rien y faire\r\nSeulement pousser des cris\r\nQue personne va entendre\r\nSi t'as pas mille amis\r\nTa home-page va se pendre\r\nPerdu le goût de la vie\r\nEnvois ton Paypal\r\nJ'vais lui faire un refus\r\nAjoute-moi en ami\r\nTu vas kiffer mon flux\r\nViens pas faire ton vieux troll\r\nRien a foutre de toi\r\nT’écris de belles paroles\r\nRien à foutre de toi\r\nPuis au fond de ce noire\r\nJe vois un rayon\r\nUn programme provisoire\r\nPour poser mes sillons\r\nY a une communauté\r\nDe gens mal intégrés\r\nIl sont tous comme moi\r\nMais encore plus tarés\r\nProtocole anonyme\r\nConnexion en chiffré\r\nP2P solidaire\r\nConnexion certifiée\r\nLittéraire digital\r\nTu vas aussi kiffer\r\nÇa s'appelle le Darkweb\r\nTu vas aussi kiffer\r\n\r\nFacegoogle aux gogues\r\nY a plus que des conneries\r\nPropagande démagogue\r\nPetits chats tous mimis\r\nMais c'est quoi cette shit\r\nÇa veut plus rien dire\r\nLes keums envoient leurs bites\r\nComme si elles allaient applaudir\r\nNon! C'est trop con\r\nJe veux pas participer\r\nMais si je joue pas le jeux\r\nJe vais être abandonné\r\nPlus personne entendra\r\nTout ce que j'ai à crier\r\nPlus personne ne lira\r\nTout ce que j'ai à crier\r\nPuis au bout du tunnel\r\nJe vois une lueur étrange\r\nCelle d'un réseau fermé\r\nQui reste ouvert au strange\r\nUn lieu virtuel\r\nUne cité idéelle\r\nUne banque de données\r\nPour les mal intégrés\r\nJe peux y être qui je veux\r\nUn antichrist bien pleb\r\nAvoir beaucoup de cheveux\r\nUn intello du Zagreb\r\nT'as besoin d'faire entendre\r\nTu vas aussi kiffer\r\nLa clef tu peux la prendre\r\nTu vas aussi kiffer"
      - id: TCON
        value: Cypher Rap
      - id: TYER
        value: '2019'
  quality:
    warnings: []
  common:
    track:
      'no': 2
      of: null
    disk:
      'no': null
      of: null
    title: Darkweb
    artists:
      - 徒 Setto セット
    artist: 徒 Setto セット
    comment:
      - 'Cover art by Mattias Ritarn Lindström, Music by To&nbsp;Setto&nbsp;Setto'
      - "Y'en a mare de ce web\r\nIl est tout pourri\r\nOn peu plus rien y faire\r\nSeulement pousser des cris\r\nQue personne va entendre\r\nSi t'as pas mille amis\r\nTa home-page va se pendre\r\nPerdu le goût de la vie\r\nEnvois ton Paypal\r\nJ'vais lui faire un refus\r\nAjoute-moi en ami\r\nTu vas kiffer mon flux\r\nViens pas faire ton vieux troll\r\nRien a foutre de toi\r\nT’écris de belles paroles\r\nRien à foutre de toi\r\nPuis au fond de ce noire\r\nJe vois un rayon\r\nUn programme provisoire\r\nPour poser mes sillons\r\nY a une communauté\r\nDe gens mal intégrés\r\nIl sont tous comme moi\r\nMais encore plus tarés\r\nProtocole anonyme\r\nConnexion en chiffré\r\nP2P solidaire\r\nConnexion certifiée\r\nLittéraire digital\r\nTu vas aussi kiffer\r\nÇa s'appelle le Darkweb\r\nTu vas aussi kiffer\r\n\r\nFacegoogle aux gogues\r\nY a plus que des conneries\r\nPropagande démagogue\r\nPetits chats tous mimis\r\nMais c'est quoi cette shit\r\nÇa veut plus rien dire\r\nLes keums envoient leurs bites\r\nComme si elles allaient applaudir\r\nNon! C'est trop con\r\nJe veux pas participer\r\nMais si je joue pas le jeux\r\nJe vais être abandonné\r\nPlus personne entendra\r\nTout ce que j'ai à crier\r\nPlus personne ne lira\r\nTout ce que j'ai à crier\r\nPuis au bout du tunnel\r\nJe vois une lueur étrange\r\nCelle d'un réseau fermé\r\nQui reste ouvert au strange\r\nUn lieu virtuel\r\nUne cité idéelle\r\nUne banque de données\r\nPour les mal intégrés\r\nJe peux y être qui je veux\r\nUn antichrist bien pleb\r\nAvoir beaucoup de cheveux\r\nUn intello du Zagreb\r\nT'as besoin d'faire entendre\r\nTu vas aussi kiffer\r\nLa clef tu peux la prendre\r\nTu vas aussi kiffer"
    album: Darkweb
    albumartist: 徒 Setto セット
    genre:
      - Cypher Rap
    year: 2019
  transformed:
    ID3v2.3:
      TIT2: Darkweb
      TPE1: 徒 Setto セット
      Comment: 'Cover art by Mattias Ritarn Lindström, Music by To&nbsp;Setto&nbsp;Setto'
      TALB: Darkweb
      TRCK: '2'
      TPE2: 徒 Setto セット
      UNSYNCEDLYRICS: "Y'en a mare de ce web\r\nIl est tout pourri\r\nOn peu plus rien y faire\r\nSeulement pousser des cris\r\nQue personne va entendre\r\nSi t'as pas mille amis\r\nTa home-page va se pendre\r\nPerdu le goût de la vie\r\nEnvois ton Paypal\r\nJ'vais lui faire un refus\r\nAjoute-moi en ami\r\nTu vas kiffer mon flux\r\nViens pas faire ton vieux troll\r\nRien a foutre de toi\r\nT’écris de belles paroles\r\nRien à foutre de toi\r\nPuis au fond de ce noire\r\nJe vois un rayon\r\nUn programme provisoire\r\nPour poser mes sillons\r\nY a une communauté\r\nDe gens mal intégrés\r\nIl sont tous comme moi\r\nMais encore plus tarés\r\nProtocole anonyme\r\nConnexion en chiffré\r\nP2P solidaire\r\nConnexion certifiée\r\nLittéraire digital\r\nTu vas aussi kiffer\r\nÇa s'appelle le Darkweb\r\nTu vas aussi kiffer\r\n\r\nFacegoogle aux gogues\r\nY a plus que des conneries\r\nPropagande démagogue\r\nPetits chats tous mimis\r\nMais c'est quoi cette shit\r\nÇa veut plus rien dire\r\nLes keums envoient leurs bites\r\nComme si elles allaient applaudir\r\nNon! C'est trop con\r\nJe veux pas participer\r\nMais si je joue pas le jeux\r\nJe vais être abandonné\r\nPlus personne entendra\r\nTout ce que j'ai à crier\r\nPlus personne ne lira\r\nTout ce que j'ai à crier\r\nPuis au bout du tunnel\r\nJe vois une lueur étrange\r\nCelle d'un réseau fermé\r\nQui reste ouvert au strange\r\nUn lieu virtuel\r\nUne cité idéelle\r\nUne banque de données\r\nPour les mal intégrés\r\nJe peux y être qui je veux\r\nUn antichrist bien pleb\r\nAvoir beaucoup de cheveux\r\nUn intello du Zagreb\r\nT'as besoin d'faire entendre\r\nTu vas aussi kiffer\r\nLa clef tu peux la prendre\r\nTu vas aussi kiffer"
      TCON: Cypher Rap
      TYER: '2019'
  all:
    TIT2: Darkweb
    TPE1: 徒 Setto セット
    Comment: 'Cover art by Mattias Ritarn Lindström, Music by To&nbsp;Setto&nbsp;Setto'
    TALB: Darkweb
    TRCK: '2'
    TPE2: 徒 Setto セット
    UNSYNCEDLYRICS: "Y'en a mare de ce web\r\nIl est tout pourri\r\nOn peu plus rien y faire\r\nSeulement pousser des cris\r\nQue personne va entendre\r\nSi t'as pas mille amis\r\nTa home-page va se pendre\r\nPerdu le goût de la vie\r\nEnvois ton Paypal\r\nJ'vais lui faire un refus\r\nAjoute-moi en ami\r\nTu vas kiffer mon flux\r\nViens pas faire ton vieux troll\r\nRien a foutre de toi\r\nT’écris de belles paroles\r\nRien à foutre de toi\r\nPuis au fond de ce noire\r\nJe vois un rayon\r\nUn programme provisoire\r\nPour poser mes sillons\r\nY a une communauté\r\nDe gens mal intégrés\r\nIl sont tous comme moi\r\nMais encore plus tarés\r\nProtocole anonyme\r\nConnexion en chiffré\r\nP2P solidaire\r\nConnexion certifiée\r\nLittéraire digital\r\nTu vas aussi kiffer\r\nÇa s'appelle le Darkweb\r\nTu vas aussi kiffer\r\n\r\nFacegoogle aux gogues\r\nY a plus que des conneries\r\nPropagande démagogue\r\nPetits chats tous mimis\r\nMais c'est quoi cette shit\r\nÇa veut plus rien dire\r\nLes keums envoient leurs bites\r\nComme si elles allaient applaudir\r\nNon! C'est trop con\r\nJe veux pas participer\r\nMais si je joue pas le jeux\r\nJe vais être abandonné\r\nPlus personne entendra\r\nTout ce que j'ai à crier\r\nPlus personne ne lira\r\nTout ce que j'ai à crier\r\nPuis au bout du tunnel\r\nJe vois une lueur étrange\r\nCelle d'un réseau fermé\r\nQui reste ouvert au strange\r\nUn lieu virtuel\r\nUne cité idéelle\r\nUne banque de données\r\nPour les mal intégrés\r\nJe peux y être qui je veux\r\nUn antichrist bien pleb\r\nAvoir beaucoup de cheveux\r\nUn intello du Zagreb\r\nT'as besoin d'faire entendre\r\nTu vas aussi kiffer\r\nLa clef tu peux la prendre\r\nTu vas aussi kiffer"
    TCON: Cypher Rap
    TYER: '2019'
---
